覺唔覺係政事台不停講熱狗d網上恩怨好撚on9?

同政治有咩關係吖？似小朋友齊打交多d, 或者八婆嗌交都可以。 但真係唔係政事囉唔該

連仔開個是非台俾班熱狗同佢哋班親家啦

熱狗=泛民自決獨派公敵

五毛關同埋你班打手過街老鼠先係連登仔敵人

外國政治：

香港政治：

唔講熱狗恩怨咪又係講第二啲派系恩怨.

點解一定要講恩怨咁撚低質？政見呢？立場呢？

咪臭系
講到依家熱狗都仲未死先好野

肯定真係未死？蟲泰咁嘅表現下屆肯定一席都冇。

基本上除左得返死忠之外基本上皮已收

有邊個黨唔係靠死忠姐
熱狗之前夠冇議席啦
講議席
要講義席大撚把垃圾黨都冇啦,全部俾人DQ哂

個個黨都係靠死忠, 但主張越偏激嘅政黨死忠數字就越少, 這是常識吧?

香港政治人物冇個有料
除咗玩私怨搶光環仲識d乜

好人好姐邊會理熱狗

咪就係因為無呢D野先要講恩怨囉
你問下班本土KOL佢地有咩政見同執政方針
一樣都答唔到

搞散本土派，批鬥同路人，用人地資源做大自己(如文具銀行)，呃公公婆婆既信任想羅新票源但聲稱你地係白痴，欺師滅祖呃個議席返黎，隱惡揚善做幫兇，反對派但配合建制泛民投票

全部損害社會利益同呃支持者既金錢同信任

佢唔清算人，佢唔會搞到今時今日同你一樣成個乞衣咁出黎r錢

走啦傻閪，返去幫黃洋達贖樓啦

你問個kol依啲嘢梗係唔識啦.

你問個政工作者點樣出post多like都唔會識啦.

又係益友，中正topic個類人

又係熱狗，完全冇point冇原因標籤人，之後就係地底以為自己贏左

咁你贏哂佢，記得passionprime 買10年

水泥隊連字都copy多次當還拖，唉……好好生活啦， 香港地死唔去既有手有腳唔一定要靠個d錢唯生，加油沙田you

夠d乜9關愛坐hurter po on9?
熱狗post不知幾有娛樂性
政事台開台原本就係為熱狗post而設

熱狗d網上恩怨？ 班仆街做既野係影響晒成個香港窩?

永濁基本法 - 想幫中共合理化呢部無香港人參與既憲法.
拆大台 - 聽落幾好聽, 實際將所有龍頭打散再無組織力. 有咩政團或者軍力係打游擊無大台得?
膠化民主字詞 - 撐李旺陽, 撐黃洋達
清算 - 令所有剩餘最後既反建制年輕人係內鬥中對所信既團體死心
悔淫悔盜 - 係網上節目教人瀨 Mon 當西, 入女廁
黑箱作業 - 咁多年 D 錢洗撚左去邊? 少年軍狗仔隊鳳凰計劃? D 錢比乞兒都有益啦下話?

佢好撚勁 5x 單 Charge 都唔洗上堂無晒聲氣, 黃洋達叛變對永濁基本法係交通銀行做 Loan 下通晒天只係 " 啊 " 就算. 幫過佢既契哥碌撚就黃毓民叛變

重有人地遠處食熱狗 Live 你就圍鳩人又捉住人地隻手? 你對差佬咁早睇下點?
再加上遠低於市價入美羅, 呢間公司係乜水要開係 BVI?

全部鬼到唔撚再鬼, 呢 D 人最好就將自己都清算埋公開數簿同將間樓 D 野解釋清楚啦